講真 摩迪已經超越左美朗比馬

見咁多人吹奏我又吹一吹爆佢先